[ViuTv 粵語韓劇星期一至五8:30-9:30]德魯納酒店

4月15日(星期三)8:30播

劇情簡介
2019年，首爾市內變化最大的市中心正中間，位置於黃金寶地 — 明洞的古老破舊建築物，乍一看就像準備重建的空建築物，但仔細地看的話，其實是經營中的酒店。

如果早上的話，在那前面有數百萬的流動人口經過，卻幾乎沒有客人進入那酒店裡面。而在開始入夜、路上變得更冷清、市中心也入睡之時，招牌便亮著燈光，酒店樓層亦會升高的....德魯納酒店。

靈賓專用的德魯納酒店裡，超精英酒店管理人具燦星擔任著總經理，和乖戾、脾氣暴躁的社長張滿月一起，為特別的靈魂客人們提供特級服務時發生的故事。

lm

留定名

我最愛

睇過 不過都留名

準備睇多次

Lm

我都係 好期待
估唔到半年就重播
仲要黃金時間

lm

洗唔洗咁快開定po

劇情易唔易追？

如果阿媽睇到一半去左掠衫
返黎仲跟唔跟到？？

唔易 好多懸嘢 一定要眼金金望住電視 正

lm
準備睇第二次

聽日見

唔知會cut成點

多唔多愛情線
好憎

多 但呢幾條愛情線先係重點 超正 唔係淨係onon99個種

你現在身處吹水台冇隨意門都入唔到黎

留名等睇

有兩個po😂

終於做啦

推

咁點

樓豬係邊

點呀
樓主開過個定點冇人識入嚟